虽然蒙塔基也有12盎司罐装的贮藏啤酒，但大多是16盎司的高杯啤酒。 这些是我们最喜欢的便宜啤酒|编辑| 2021年6月14日|Outside Online 
 英国国家卫生服务机构表示，建议男性和女性每周定期饮酒不要超过14个单位，也就是6品脱的贮藏啤酒或一瓶半的葡萄酒。 哈里王子告诉奥普拉·温弗瑞他过度饮酒和吸毒，并表示王室让他在孩提时代“受苦” 
 就像人们熟知的窖藏啤酒，但有深度和味道。 参议院，一款经典的华盛顿啤酒，这一季将在国家公园开放 
 直到几年前，克雷格·劳克林(Craig Laughlin)在想喝冷饮的时候只喝啤酒。 克雷格·劳克林很快就会在啤酒合作上上演帽子戏法，这一切都是为了一个好的理由 
 话说回来，我可能会有微风，一杯冷啤酒和美丽的风景来分散我的注意力。 大力水手的新鱼三明治是2019年鸡肉三明治大片的低调续集，艾米丽·黑尔，2021年2月12日，华盛顿邮报 
 我相信在古拉格或坎兹拉格监狱里的人不会对一些新鲜的家禽嗤之以鼻。 监狱美食家的故事:我如何在监狱里学会做饭|丹尼尔·吉尼斯| 2014年6月21日|每日野兽 
 点一杯冷啤酒，最后再来一份混合蔬菜沙拉和意大利披萨。 拎着行李箱的女孩|朱莉·亨特| 2010年1月31日|每日野兽 
 喝一杯自家酿造的啤酒，窖藏啤酒和季节性的圣诞啤酒很快就在我们的餐桌上消失了。 带手提箱的女孩|朱莉·亨特| 2009年12月5日|每日野兽 
 窖藏酒是现在众所周知的非洲战争的特征，在原则上也是一样的。 英国历史上的战役 (赫里福德·布鲁克)乔治 
 这是同样的老故事，如此常见——一个香槟的胃口和一个贮藏啤酒的钱包。 一步活泼! 乔治Niblo | 
 斯蒂文斯将军立刻让人把所有的贮藏啤酒都扔到路上，并派马车回去装那些被遗弃的口粮。 艾萨克·英格尔斯·史蒂文斯的生平，卷二|哈扎尔·史蒂文斯 
 蒸汽啤酒和贮藏啤酒是5美分一杯，威士忌是10美分一杯。 一个在欧洲的美国流浪汉本·古德金德 
 海特才是真正的头儿，但他太喜欢喝啤酒了，不能委托他管理这么大的生意。 w.t.谢尔曼将军回忆录，完成|威廉·谢尔曼